「物語系列」值得觀看嗎？

剛剛睇完結衣BB的掟上今日子的備忘錄
睇D分析話今日子同化物語某角色擬似有關係
不過找不到在線觀看
其實我是求link的

同埋可否講下邊篇值得睇.....有好多篇

一個戰場原已經值得追晒去

班長

小忍

八九寺

89寺

西尾維新

2個妹

月火

忍野咩咩

我覺得好好睇 全部故事都好吸引
套野似聽個cv講故仔多過睇動畫，所以唔係好多人buy , 介紹過好多個fd睇，都無咩邊個鐘意
你自己去睇左化物語先，接受到又覺得好睇咪追埋其他

火憐

貝木

睇左化物語先啦
其實真係好好睇

而家睇番都唔覺得脫節

識睇一定係睇班長

唔值得睇，同今日子兩個風格 西尾寫得最大路一定係今日子，跟住刀語，最中二病一定係戲言，跟住傳說，最電波就係物語

剩係戰場原都值得去追晒

睇嘅次序跟返本身出嘅時間去睇就得
開頭會一頭霧水
不過睇多2-3季 or wiki就會一目瞭然

感謝各位
咁我由化物語開始追啦
不過千尋好似冇
可以邊度睇？

睇左咁耐動畫最鐘意係物語系列
歌 畫 故事 聲優陣容 全部頂級
電波岩會好鍾意

物語正過忘卻探偵

請受在下一拜